仲有無巴打玩頭文字D Zero？

今集人地話轉彎好易
但自己玩到30lv都仲未識轉
用緊86

香港有啦？我只係喺日本玩過
轉變對比起infinite 真係易好撚多

香港有機鋪有zero?

香港唔係重係8咩

荃灣金星有zero玩

玩妙義160過灣 未用過剎車 你諗下

以前D6AA 停到今集先再玩
今集仲未練好
秋名 赤城 伊呂波 入彎返唔到去以前咁

另外86 好似度左好多咁
比人撞一撞好易奶野

有冇荃灣巴打玩8？

我都係，個個灣都撞

黃埔都好似有zero

s2000大晒

已上50lv 入場果陣有黃火

想問下zero秋雪點玩？好似同d8好唔同 好難drift

有無巴打知 係咪所有場都係得兩部機？

係

街機頭d做得好誇張 對個人技術要求好低
啲山路隻隻都百幾fing住入灣 又無極力子
雖然舊就舊左啲 但係我都係鍾意bg4多啲

遲下會唔會每個場都有返4部？成日想玩幾場過下癮 但我個區成日都有機霸

唔知呀 放低1$跟機囉 冇辦法

有冇巴打知點樣繼承d8 d料

巴打識玩

最鐘意BG4 Pro

可惜已經唔見哂/爛哂

灣岸擦子膠車二百幾添

去開長沙灣龍威同埋天水圍power station

啱啱開始玩返
對上一次開卡玩好似D4定D5

係咪又係86屈曬

港島區得灣仔有

打story升lv係咪好on9

我試過了 佢話剩係得日本發行嘅卡先得

想升lv既 4lv就走去打全國

屌 全國對戰條友高我一個spec 仲有得揀場
佢揀秋名湖屈速

呢集s2000好似屈啲

荃灣金禾有四部，都係唔夠玩

今日去睇 見d人都3 40lv

好多機霸

86今集跑直線比人拋撚到仆街

中環地牢好似都仲係靚機

已經想轉車
成街都fd s2000

旺角有

情意結 想升爆先轉車

一全國對戰人地有得揀場，見我86就秋名湖 碓冰

咁事實上86響故仔度都係直路慢人成條街既

一開左後追，過彎贏佢直路俾人過

86屈左咁多代 終於nerf

幾蚊舖呀宜家?
會唔會一堆爛呔機

而家全新機，舊機仲係d8不過無左上網
6蚊

對上一次玩已經係頭D4 chok波棍

D5後就冇玩 留前鬥後

頭d3 回憶

Z33 路過
D8 玩 Prius 之後而家唔識玩

唔識chok後加全國比人放星

啱啱開咭，打咗幾鋪感覺同8好唔同

灣岸卡可以用落頭d

落mk㩒過個Ranking 今集好多人用GTR

天水圍有冇zero

銀坐

50lv之後打rk 唔係32就s2000

交多啲學費 入彎易左好多

24號到今日 未計今晚 打左$1030

竟然，等我仲買咗卡

有張送車卷喺手 諗緊換邊架

86唔知係咪細部得濟 好易俾人攝到位

S2000囉 好多高手用

我見個個都用32同s2000,咁我用35算

得荃灣有?港島有冇

灣仔天樂里

6蚊?

全香港都係6蚊 好似係

聖誕個日去左觀塘玩 個場有4部但8蚊一鋪

邊到仲有d3

預咗要交唔少，個軚得返90度 ，慣咗大扭，即刻撞牆

長沙灣龍威有冇？

觀塘廣場？

聽聞改返6蚊

好似唔係 上佢官網有寫地址

等我搵下先

觀塘金沙 廣場個間無去睇過

屌個日食完飯興起 走左去買卡同打幾場 之後去其他場先發現原來公價6蚊
如果有巴打呢幾日去左金沙到玩 方便既報下價

正呀原來已經有 等左好耐
岩岩上網睇左啲片 過彎快到呢
利申 由d3玩到而家

屌你spec 2跑ta可以做到gold tier嘅時間，啲彎好快
打全國個撚個用s2000

我用開ek9 係咪唔洗玩

上網睇啲台仔話扭軚一扭到太盡都會減速

之前D8係咪都係咁？

d8都係
架車未升爆的話扭軚就一定減速
升爆就扭太盡先會減速

係時候出山

屌，完全唔識玩
三十幾Lv仲係鳩咁炒
同D8隻玩法完全唔同
我見佢改到好似灣岸咁以為好易玩
但係灣岸玩直路頭D玩山路

頭先灣仔睇人玩，入灣個模式未睇慣

今次降低左門濫，如果根返D8咁玩法跟本吸引唔到新玩家

冇左bc drift?

係似6定7?

都有 但係個判定唔知點判

用86 好似慢撚到仆街咁
上集就成街86 今集就成街FC3S FD3S..

bc drift 會好慢

turn爆一架車最快要點玩

荃灣算係最多高手

啱啱開始玩zero，好唔慣個軚扭多少少就kick住
同埋成日轉錯波，睇嚟又要交學費重新學過
啲路記熟曬，但個技術要轉變呢下有啲困難

有冇巴打一齊組翻隊team

86 2 door留個名
比人屈直路屈到灰

好喎 有冇巴打跟

跟機

6蚊玩幾分鐘 真係唔捨得
以前d3 1/2蚊鋪 就抵玩好多 煲足成日

D3啱啱出都4/5蚊鋪
之後有d機鋪仔先出2蚊
到最後期有d就1蚊鋪

而家學轉彎個腳踏都係上YouTube sega到學
不過唔齊全部場
最唔明白點解要將d8既場減少

冇左長尾七曲同椿線 驚啲灣岸mk唔識玩cut左？

有冇巴打知遠征係咩黎

始終都係覺得3係最好玩

屌啲on9仔放完唔撚理 都唔知第一日落機鋪定乜

我都成日入錯波

愈出愈垃圾
好好地出番d3 改下啲畫質一定大把人番嚟玩

自吞一打膠然後我想問一個問題
賽車機既跟機 係咪玩緊個條友 佢要入錢既時候就要起身讓比跟機個個？因為好多個說法 唔知邊個係準則

用灣岸卡玩 入面灣岸啲資料會唔會有影響？

感覺上 全國無D8咁易打 今集唔係跟ABCDE既RANKING分對手
雖然上集有班撚屌死都要留係DE級左右 唔升上去博打三鋪機

30LV之前打全國係最好 博拎哂新手D 改車點數

今集加加埋埋送左三部免費車
暫時拎黎買左AE86 R35 S2000 FC3S

30LV打後 每次都同50LV打 轉第一個彎 就知實力差距好大
再望返對手衝線時間多數都係PLATINUM既時間黎

唔會

我連30lv前都唔夠做
依家淨係敢單機打故事

打晒佢手上個啲錢就要起身讓 唔比再唱錢

啲仆街仔一過終點起身衝去唱錢

唔係打完呢局要入錢就讓？

打故事 打哂成個ch 1 故事應該13左右
升到15-18可以試下打 對手無30lv之後班人咁癲
印象中贏一輸一 無咩影響 反正贏都係最盡打兩場 有人想覆桌咪打三鋪

單機打無話唔好既

暫時得香港同日本區既人連
難贏係因為少左班台仔比我地屠姐 識玩玩30蚊都磨到個半鐘

呢幾集個後追系統好仆街下 見唔少人成場lead住最後比人撞一撞就輸左

賽車game慣例係玩晒枱面上d coins
但有人跟機就唔可以再唱

以前d3 灣岸都係咁樣跟機

輸左都好似要讓位

玩格GAME咩

輸左要讓真係未見過
btw戴返頭盔先，無入機鋪都幾年

我次次都係驚人多 朝早先會去玩

以頭D機為例 如果打全國贏左係會獎多1場你玩 咁當然唔需要起身讓啦
但係連贏幾場之後係要入錢繼續 咁呢個時候我係應該入錢繼續玩定讓比跟機個個
有位巴打話玩晒手頭既COINS先讓 咁假設2部機 2條友玩緊 2個都唱成幾十到幾百COINS玩 如果玩晒先起身 其他人跟機咪有排等
諗諗下都有小小係口同鼻拗

我都係 廢事同人爭又要等 不過都係睇地區同時間

人哋跟你機 你可以打哂上頭手既錢先比佢

放低1$ 要等佢打哂手頭上既錢

唔洗 打到你手上冇錢為止
我仲每日去落去捐錢比頭d

係咁架啦 試過幾次等兩個幾鐘
E家我一見到多人就唱多小小

1，首次玩不用錢
2，免費卷要玩20次送一張(就是指綠票)
3，主線任務目前總共有五章(以後還會有追加的可能)
4，LV1～9只能改到二階滿。LV10～29只能改到四階滿。LV30以上可以改到全滿
5，主線任務全打完送新的轉速表(D8錶)
6，LV50送特效(黃火，目前關於是否有翅膀未知。)
7，完成特定任務送免費購車卷
8，全國比賽一局最多能四連勝(對方有答應要玩復仇戰的話，否則最多只能2連勝)
9，LV30全國比賽解鎖「伊呂坡」「筑波」
10，一開使全國比賽的跑道只有「箱根」「秋名湖」「碓冰」「妙義」 至於「赤城」「秋名」好像要LV15？開始解鎖(我不清楚幾等解鎖，但絕對不是一開始就會有的)
11，打扮和背景要用改車點去抽獎分別為「打扮2000改車點」「背景6000改車點」
12，建立車隊或加入車隊10天以內不能退車隊
13，建立車隊可以邀請5位朋友
14，這次決定了玩家名字就不能再改名的樣子(目前尚未看到類似D8之付費會員制度)
15，好像還沒有雙A(以後可能會開放)
16，店內對戰贏了藤原的老爸會送你3個豆腐，輸了會送你1個豆腐(灣岸店內的概念)
17，頭文字D ZERO的獎勵措施超棒的(不用花很多錢來改車)(本人花30局就改滿了)
18，主線任務的碓冰的最後一關有獎勵比賽(打敗佐藤之後)會出現(？？？的車手，和你自己選的車一樣)(如果開86的話對手？？？也是開86)
19，全國對戰雙方都踩剎車的話(關後加模式)雙方都按藍色按鈕的話(幽靈模式)
20，總共跑300公里以上解鎖大家最愛的BGM(THE TOP)
21，過彎比八代簡單許多
22，螢幕非常大
23，採後加的時候螢幕外側會亮黃光
※本人建議玩法：(想快速升等且不花太多錢的玩家)
1，車種建議八代的紅葉下主場車(NA6CE，即是末次那台車)
2，先打主線任務到LV4之後先退卡再投幣會有獎勵的改車點
3，用改車點改滿二階
4，打全國比賽打到LV10
5，再用獎勵的改車點改滿四階
6，繼續打全國比賽打到28左右(28開始不好打且要練「伊呂坡」和「筑波」)

改車方面
1、車子FULL SPEC要27150pts
２、選錯車子不用急著再買，因為遊戲會送買車卷，跑滿400、800、2000、3000、5000、10000km會送一張，公道列伝遠征勝出一定人數也會送
３、買車卷跟免費場次有時限，買車卷１４日，免費場次７日
４、買車卷跟免費場次一樣不可累計，如果領到請盡快用掉，不然會被系統吃掉（本人已中計）

５、Ｄ８儀表要完成走り屋ミッションGOLDシート，不算太難但要花點時間，尤其全国対戦方面
６、跟Ｄ８一樣，未到達SPEC 5的車子，轉方向盤會減速
７、FULL SPEC後會有所改善，但轉太多亦會減速
８、FULL SPEC後車子不好控，可以更換輪胎

９、剛剛才發現一個盲點，對不習慣ＭＴ的新手滿有幫助，就是ＭＴ的車子掛空擋時會變成ＡＴ，掛回檔位又會變成ＭＴ，買車時直接買ＭＴ就好，不用刻意買ＡＴ

１０、車庫車子越多，改車花的pts越少
第三台開始打八折，第十台往後打六折，只需要16290pts就可以FULL SPEC
折扣只跟車庫車子數量有關，車子有否改完並無影響，車子是否用買車卷購買並無影響
這點對於初期點數吃緊，但想多試幾台車子的人有多少幫助
開啟本頁圖片

１１、補充一下公道列伝遠征買車卷的部分

官方網站會不定期更新遠征系列，大概一個月至半個月一次，每次更新的賽道和人數都不同
關於遠征報酬可以到官網看，因為每次都有可能不同
例如 2017/12/19～2018/1/8 的 12月公道列伝-遠征-第2弾，擊破第６人就可以領到買車卷
而 2017/12/26～2018/1/22 的 12月公道列伝-遠征-第3弾，就沒有買車卷，但是擊破第１２人會有別的報酬
每個遠征系列的中後期敵人，大概由第８個開始，難度會開始急增，還會遇到ＢＯＮＵＳ關卡
而最終敵人的跑圈的速度，比PLATINUM快，甚至接近SPECIALIST
建議有充分準備再去挑戰最終敵人

１２、Ｒ３５跟上一代一樣，用品系和外觀系，除了車窗貼紙、車身顏色和ＡＴ／ＭＴ外，沒有東西可以改

１３、哎，或者我應該說一下連網部分
會於日本凌晨停止數小時作維護，時間為AM4：00～AM7：00（台灣時間３～６）
香港的機台是凌晨２：１０左右開始維護
不清楚台灣機台是甚麼時間，不過很有可能跟香港相同
的服務會停止，拍卡後將會出現Error訊息，不能讀取玩家資料
如果遊戲在維護開始後完成，相關紀錄亦無法存到網上
但在維護時間前完成的遊戲紀錄，都會存到網上
要挑戰ＴＡ的玩家，和可能會玩到深夜的朋友，請記緊在維護前完成遊戲，否則保貴的紀錄可能會被吃掉
不清楚維護時間的話，建議向店員查詢一下
１４、維護期間還是可以用新玩家的身份玩遊戲，還可以用新玩家身份作店內對戰，只是紀錄不能保存

１５、ＢＧＭ解鎖
３００ＫＭ解鎖THE TOP、１０００ＫＭ解鎖STOP YOUR SELF CONTROL
完成列伝序章解鎖Gamble Rumble、完成列伝二章解鎖BURN INSIDE

希望幫到各位頭d迷

點解依家d人咁怪
其實簡單d, 有save既就打哂所有錢, 冇save既就輸讓 (但依家連gundam kof都有save card)

lm

commu首頁有顯示登錄了commu的玩家中最多使用的車款 暫時是
1st AE86
2nd BNR32
3rd FC
4th FD
5th GC8

唔知揀乜嘢車既話我就建議32同fc
兩部我都升爆曬 感覺唔錯

入彎路線唔準既人就唔洗揀86了

感覺上8好玩好多

咁你返去啦

冇哂online 啦依家

咁點解講到S2000好用??

因為睇左幾日 班高手都渣s2000 我都開左架 但係依家擺咗喺度

咁套頭D都有講要係高手先渣到
Btw 依家係機舖都見到個個人都係神之手

永遠上網睇教學就覺得好易啫 做一做BC 甩一甩就140出灣

一落場就炒牆炒到飛起

垃圾驚 又貴又無得連勝 又滑到仆街以為玩緊碰碰車
D8 玩家 寧願玩bg4算

升盡加車未呀？

爭少少 尋日先LV29

架35真係冇乜機會上到6波

屌呢一代過彎真係弱智都識，架車唔識失速

想開個tg grp有冇巴打有興趣？

以前奧運站間機舖, 成行頭d, 唔驚冇機打

開左架R32
玩左差唔多廿幾鋪都未捉摸到點入灣

個陣14歲入唔到機鋪
就只好去皇室堡打，十幾鋪
開頭都4蚊鋪

屌你岩岩係youtube聽曬D Zero既歌 垃圾到 得一首euro beat

好難聽

架車升到Full Spec之後 炒得仲勁過Spec 4

又要適應過點轉灣

改wheels?

有咩好推介 金鈴銀鈴黑鈴？係咪仲有一隻？

我都剩係聽move首gamble rumble

喺咪大概打30次就可以full load 架車? 打晒story mode最快升架車?

升車最快係4lv退game再入game打全國
200蚊內應該搞掂

留名

打故事?

打由電腦控制既玩家車手
D車手係另一間鋪頭既玩家

原來係咁 見佢地後面都開始放水

故事chapter2右邊果個

題外話 打到第7定唔知第8個會送icon背景

上網打唔贏人 打下呢D攞返D自信

港島區仲有真係打機既舖頭咩

周圍都係得灣岸 公廁到不得了

賺錢呀

屯門同元朗有無

好撚掛住D8首 prayer

D8我最鐘意NOTHING'S GONNA STOP US TONIGHT

今日又玩撚咗40
上網睇咗好多片嘗試吓改一改自己個玩法
以前我玩D8係死Dum爛Dum
而家入>扭盡>Break+鬆油>比一吓油>出
唔炒嘅話係好快但係好多時候都揩到個尾

玩到就嚟40呢都仲係咁我係咪應該要放棄

super super driver super super driver OH~~~

仲有 when the sun goes down

喂，揾個巴打整返個TG谷啦我唔識搞

仲有想問吓，有冇人知點攞D8上波同Drift會著燈嗰個錶
((唔係上twitter 攞嗰個垃圾

係咪架架車都一樣?

我唔知道我站時得一部86而家升緊碓冰嗰兩條女嗰架

Sileighty? 一樣wo 我D8都係主玩呢部
而家諗住都整返部 手感如何

我就係呢個心態

tg grp已開

佢地幾時先會整隻正常玩既game出黎
d1>d3咪幾好...

遊戲性變左灣岸水平
歌又垃圾 得一兩首euro beat 其他都普通日文歌
呢集真係勁失敗

agger
之前大部分路既彎要扭盡bc
呢家扭20度鬆油過左
妙義無隻彎要bc
估計遲下定峰土坂都係0bc

你信唔信咁樣反而會多人玩左

灣岸班MK仔過曬黎 一齊爭機

爭機唔係問題
唔該唔好拆機
tw玩開 d0未過頭個月已經有機虧哂
大力踩架車就快d咩

尋晚先見到有mk仔玩到拍哂軚屌哂老母

快啲入黎啦

有冇R32玩家?

扭盡

Hi

早幾日開左掃把九代，都係D8好玩啲

個軚好撚細,孖寶賽車咁款
好處係畫面靚左，6速棍(雖然手感一般)

剩係玩黎聽bgm已經抵哂 forever sad the top